03-06皇馬真係好廢

賣走左makelele之後,條後防完全崩潰
咩Pavon , Raul bravo真係好垃圾
就算拉膠05-06年都仲係唔掂
得個攻擊線係勁,但都冇用
最後呢三季除左個超級杯之外,乜都冇
06年仲要比阿記搞掂

買個完全唔岩用既碧咸
賣走中流底柱makelele

呢隊皇馬記得成日被人恥笑

雪糕筒年代

皇馬唔鍾意力架
但唔知佢其實係球隊的軸心
冇佢皇馬就崩潰

黑人，無計

一個防中打唔哂
係買得太多星 無人搶波
說算有馬基都跑死佢

條後防除左卡路士,其餘全部垃圾

沙加度有料

6條A
Btw 咸爺打中中

06年既阿仙奴好差咩?

意甲鐵衛森美爾
黎到都變雪糕筒

係去到卡比路果年先變翻隊正常球隊，有兩個防中在陣

艾馬臣 M迪

零防守輸到震
全部眼神防守

都幾
成條後防除咗toure都傷晒
Flamini重要客串左閘
點知連續x場不失球入決賽
到決賽列文都冇失波

對全盛列基美都冇失波
可惜決賽紅牌,唔係阿記真係有機會贏

柏雲,包禾,呢2個咁的料都正選
連本身好地地的希古拿無咗希亞路之後馬上廢哂
之後買森美爾但踢一季又放人走,活基治又長傷

後備入面有個青訓叫魯賓
呢個先正,第1場上陣,上半場未完就因為佢太廢比人換走

卡比路贏西甲嗰年全靠碧咸 一開始仲懶型雪人

沙加度只會令我記起vincent debut

佢都幾多球王片
條片既配角

巴禾 柏雲
堪稱防線活寶
睇咁多年波真係未見過一隊勁旅防線廢成咁

果陣皇馬後防真係廢到
係06年買左大簡先好D

沙加度踢閘但企位永遠前過打翼